呼籲大家少啲幫襯人渣哥，多啲幫襯黃小店

人渣哥賺錢賺到開分店
黃小店無生意到執笠

大家識揀啦

推1

agger, push

時代 人超都吿急

幫幫手

push

燒賣魚蛋都賣$30 隔離ok先$10

人渣哥仲笑9琴晚開post告急既M2cafe
話開係銅鑼灣都告急
家陣佢地新分店就開係銅鑼灣頂死其他餐廳

時代大份又平
屌打人渣哥

大渣滓賣麥樂雞連薯條38蚊
賺到笑

唔賺錢點開到咁多分店

仆街到咁 有冇圖睇下

仲夠膽笑人

連tommy都幫手宣傳M2cafe

你係pr一毛分化狗藍屍龍衛兵

樓主走先
我幫你頂住渣家軍

人渣哥批鬥同路人就叻
龍門就好例子

推上熱門

推

靠你推post

呢間批鬥同路人既垃圾一次都冇幫襯過

好多黃小店低調做事 好值得幫襯
除咗渣哥 渣家軍其他餐廳我都不了

渣陸水榮新醬

我係全港黃小店打手 歡迎批鬥

繼續推 支持咁多位繼續追擊
渣哥先係分化師

所以蝕錢

你係奇怪帳戶

我平時仲成日幫襯水門雞

時代係咁開分店告咩急呀

少啲幫襯姐 集中火力小店

熱狗嚟渣狗事件前覺得佢仲討厭

新鋪位係邊？

咪再幫襯渣家軍嚟控制輿論
遲下叫自己做黃店要向渣狗申請
飲食界屎萊姆渣狗

唔支持人渣哥就係1毛

不用那麼細

新光水陸渣let's jam 都係同黨

呢個不嬲都要推

飲食界kol

我地高調幫手

襯

樓主pin

agger

繼續推

pinned

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

支持

點心籠執咗相反渣狗

渣家軍全部不了

咪撚戇鳩啦係渣狗親自趕走同路人

m2cafe好似係人渣軍喎

樓主係分化撚
樓主係熱狗
樓主係五毛
樓主係PR公司
咁你又做過D咩

自己揀一句

龍門老闆做咁多實事
都要比人渣哥批鬥

why not all?

我睇唔到！我淨係見到你地批鬥黃店渣哥！

同藍屍無分別

係咪要坐埋監先覺醒？

又想話我哋而家鬥黃分化？

樓主反渣哥快走

我曲

咪玩啦
又混淆視聽
人地d野食高質抵食好多
咖啡都係用心拉花

你都係返人渣食六十蚊 煎三蛋飯 冇凍飲算撚數

你頂住

走啦好行唔送

咪撚比錢佢攢啦
人渣哥

我知

嚇得我

下，尋日我睇連登
啲人話m2cafe係渣狗frd wow
唔係咩？

sources?

支持渣狗黃店發牌制
以後要向渣狗申請牌照先可以自稱黃店

佢自己小圈子投票揀銅鑼灣

渣哥經濟圈

永久身份證登記入場 唔洗講野

我知呀，但邊到笑m2

呢個唔知

洗唔洗入會費同申請費

非常同意

咁多5毛出哂黎攪分化

繼續推
希望每日都見到渣哥d post
咁識做人做生意 黃圈龍頭實至名歸

我都想知

反人渣哥就係5毛！
人渣哥做錯都唔話得！

乜撚野叫中立黃
我淨係知中立=藍
五毛最叻一開口就話人分化

收嗲啦屌你老母傻閪P牌

可能條藍絲姓黃姐

市場share得咁多
鬥黃咪可以賺多d

迫死龍門，所有去龍門嘅就會轉幫襯我

次次都係得一招屈人分化
好悶 新意呢？

鬥死曬黃店 到時黃絲無得揀 全部人都幫襯得
今次仲唔fatfat

係渣家軍嚟 不過估唔到渣自己友都笑 真係karma is a fucking hitch

新招係改名話自己黃絲

叫理性黃咪仲好 加中立露出馬腳

根本全行就死
幫襯就幫襯同路人小店
所謂既明星店 自然有佢捧場客
但小店多一單半單生意就已經差好遠
越多小店行存到 比起一間店不斷開分店 先係更健康既發展

咪撚再食渣狗
特別要幫小黃店

渣哥最出名 小店打完卡驚無人識 拎唔到光環

龍門冇開分店?

如果有得pin 2個 我實pin埋你

你又鬥黃啦

屌渣哥就唔係鬥黃

慈雲山冇人去呀

燈死左自己

杯葛渣哥水門唔係分化鬥黃
反而正正就係要懲治帶頭鼓吹分化鬥黃者
只要唔鬥黃 所有黃店不論深淺都要支持

唔怪得我一早block左你

搏唔到
幾多小店已成condom

啱啲小店其實真係好慘

開飲食台嘛

蘋果係咪明星店

係咪自然有客

佢究竟想點

不過實有一大班港豬去排隊啦屌

寂寂無名的小店就收皮了

渣家軍咁樣仲有冇位入

香港人醒呀

真係執咗？ 未去食呀好想食屌佢老母

的確唔係鬥黃
屌緊佢清洗太平地
呢個行為藍到仆街

仲有樓主一定係龍粉

Agger

真㗎？ 仲意住佢出嚟告急就去食

因為差人錢還唔到 走咗佬

同埋講緊支持黃小店
又搬龍門出黎做乜柒

真 你可以去search Facebook 佢哋有賣消失的聖誕卡呢本閪書

Totally

P 牌學人屌狗

共產黨tone乜淨都係少數壞分子

你可以支持其他網媒 分散投資
越多聲音係越好

邊度講 唉 好想食

我成日都覺得 小店無咁多人識 所以更加需要大家嘅支持
所以大家要多啲幫襯屋企附近嘅小店

推
上咗熱門啦

啲渣粉唔撚識字

冇錯得閑多啲同該區人推薦本區小店

西環group

垃圾

下次會注意

5毛一貫技倆

痴撚線個po冇咗
大家仲唔會食渣哥

以下含賣渣家軍本濕鳩聖誕卡抹黑書嘅鋪，歡迎大家支持默默做好自己嘅黃店

⚠️請手足幫幫手撐告急黃店⚠️

全港九告急黃店（8月17號更新）

港島
- 咲の木 (中環)
- DARE (西環）
- 八坂 (西環)
- 暢和麵家 (西環)
- 海鮮角樂 (西環)
- 金祥排骨麵 (西環)
- 波記燒蠟粉麵店 (西環)
- M2 Cafe (銅鑼灣)
- 和牛88 (銅鑼灣）
- 後街牛扒 (灣仔）

九龍/新界
- 潮食閣 (葵芳）
- 魚蛋堅 (青衣)
- Chill sweet (青衣)

其實所有黃店都需要手足支持，不過以上既黃店好需要及時雨。請記得分散投資，有時黃店無出聲，都係為左留返告急既機會俾其他黃店。😢

麻煩各區既手足報料俾我地，等我地可以集齊所有告急黃店既資料，然後整返個list可以俾大家廣傳，救得一間得一間。🙇🏻🙏🏻

報料➡️ @CentralinboxBot

中環移動 · 和你lunch
@Central_5DN1L_HK

pushhhh

推，幫小店

岩牙

只要大家多d幫襯小店 多d人打卡就做到
人渣哥已經夠出名

7咗，拉

Push

可惜我無乜識同區街坊

朋友

邊一間賣個本濕鳩嘢自己追post啦，禾吾點名

渣哥做咩撚呀搞成咁

我意思同自己同區

渣哥事件大整合+集中討論區（2）

不如推多下

嗱 似咋唔係屈熱呀

渣狗冷靜啲

盡量啦

講咗好多次
呢啲叫眾人皆醒佢獨醉

乜佢哋唔係一齊隊龍門咩

渣狗啲嘢食好垃圾 佢啲腸粉好似小童賓周咁勁細粒 唔講都唔知腸粉嚟 求其搵間小食店都好食過佢 仲好意思笑龍門

係阿, """好似""" 咋
唔係話佢地地 """熱狗""" 阿

有無人後悔幫襯過人渣哥

狗眼看人妻都唔識？

我

講緊佢本身 眾人皆醉我獨醒""心態"" 描述緊佢既心態

第三者角度睇佢地先係 眾人皆醒佢獨醉

未分黃藍之前食過 劣食嚟
都唔明有咩好去

冇得後悔冇幫襯過

家姐買過返嚟食 冇乜特別

後街 好想食 又係痴埋去熱渣唔撚食

龍門老闆有出post小過渣家軍

慈雲山時代真係好慘
未爆發之前日日都排隊
宜家開都開唔到 唉
時代真係大件夾抵食
味道仲要ok
燒山都係打個和

Here

紅米

我好後悔

一句

亂9 block 人扮民主 食人血饅頭

佢附近除左光榮，時代，根本就冇其他黃店餐廳，最近已經要行到淘大得寶，你番得九龍灣工點會行成3個字去？

以前成日食好撚柒 仲要特登行勁衰排隊去食

賺錢賺到開分店 就係人渣
龍門開分店就唔計

咁咪食時代

今日本來打算去龍門
但應該好多人
幫其他黃店

唔止打和 仲洩緊錢

其實龍門都唔好去， 搵小店

依家唔係講開分店，係講佢亂block人
瞓撚醒未屌你老母

正常人都小啦，死渣狗

不嬲都幫襯開小店, 好食又平啲
由得啲大台自己鬥黃鬥飽佢

黃小店

你地繼續造神就會繼續維持呢個惡循環
Btw 唔講是非 大家成日剩係識聚焦食店
你哋除咗食係咪冇其他消費？
你地真係覺得咁叫經濟圈？

一向都講要分散資源奈何香港人實在太一窩蜂

有個女員工幾得意幾ture
我日日去食一次都係為咗見佢
估唔到武漢肺炎令我同佢無得再見
白白摧毀一段咁好既姻緣 dllm

永遠都唔會再幫襯渣狗。

反正仲有咁多傻閪黃屍去幫襯佢，佢都唔會執架啦。
渣狗就聽天收，cancer復發，長命百歲，久臥病床。

我買運動用品都會去相熟黃店
要唔要介紹比你？

其實九龍灣行入少少有間叫D&A好好食，又平過大渣狗

一邊滲下搞下黃店
一邊滲下搞下黃youtuber

少數派又慢慢變多數派，訓喺度都贏

樓主個內容係

人渣哥賺錢賺到開分店
黃小店無生意到執笠

原來關BLOCK人事?
佢提都冇提過喎

原來係你條油頭毒撚

渣狗D嘢畀狗食 垃圾都不如

不鬥黃不批鬥 自己分散投資啦～

放個地址出嚟啦

一齊出書抹黑龍門

肛榮都係渣家軍

滲你老母了解咗件事係點未呀
定你渣狗真人上連登

食過三 四次已經冇食 依家仲好唔洗再食 食其他高汁黃小店好過

唔係呀 有開
不過少人咗係真 同埋人手都有啲不足

同意 黃圈多元化

你人渣哥臭史多囉囉上左幾日熱門啦駛唔駛個個post都要quote一次呀

係咪我睇唔到喎

上足三日

又分化
輸左喇

係到表白埋 做得時代應該有上連登

歡迎些牙 一律支持
一直都唔明點解啲人講撐黃店
永遠都係得食食食

食完小店啦無人推POST

Ok

講到口臭
排隊玩自己

CC台判左渣哥係藍店未?
咁食渣哥果班係咪藍絲? 係咪要搞影相?

做咩唔敢直接講渣哥係藍店呀
唔撚夠譫呀?

自從爆咗就無入過慈雲山
多謝巴打提醒 聽日去睇睇
希望佢仲係到啦

心水清

你做咩運動，睇下介唔介紹到
新蒲崗有間叫e78嘅店，主要賣羽毛球用品
但係佢都有賣籃球排球，連跆拳道色帶都有
如果係羽毛球友，我有其他介紹，但其他運動就未必幫到你

圖呢屌你

D&A House

網址:
地址: 九龍灣宏冠道8號金漢工業大廈地下3室
電話: 35292672
=====================
恒生信用卡今夏狂賞額外賺高達10% Cash Dollars回贈!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

上熱門就一定要睇
我地PR好忙架 點日日睇住呀

黃店>?

人渣哥投票嗰3個地方都有龍門分店

揾日去試

仲有 膳心小館

樓主好波

重點

人西gp幫渣哥搞其他黃店個堆好多都熱狗黎

廢事啦 都唔知人地有無拍拖

鬼咩
龍門得個名叫龍門架咋

搬龍門梗係首推渣狗啦，頭搖又尾擺

人渣哥同水門同陸陸雞 呢啲正宗垃圾黃店
抽水 批鬥同路人就叻

傻啦
熱狗都不如

有

你幫我頂住！

渣狗好呀，可以屌譚小環

我唔係幫佢講嘢，只係覺得日 jer 夜 jer 係 on9 仔行為

雨傘後期 feel

滲？
點撚樣滲？

渣狗搞龍門搞左差唔多一年

定其實你想講渣狗先係共諜？

法官大人 我唔屌

你係咪就係果個女仔

如果佢地唔係 同一派
應該都係 惺惺相惜

仲要出埋書搞

講笑，邊有咁易相認到

建議直接開post分享
體育台 健康台等等都可以吸引到有需要嘅手足
有興趣 入得去嘅都可以各取所需
唔好介意幫到幾多
呢啲嘢積少成多 口耳相傳下
特別喺香港咁細嘅地方 好簡單就發揮到好大嘅作用
想正視聽好耐 唔好淨係識討論食店啦

就咁開po好易當廣告比人屌

人渣哥 分化撚
想做大台 司馬昭之心 希望快啲執撚曬佢啦仆街

我對感情好認真 唔講笑架

你唔好咁啦，搞到人地答唔到你喇

呢個po喺熱門逐格逐格上
唔知科學猿要拉幾耐呢

加油啦，要唔要我同你去壯膽

講黃店壞話=5毛=pr

繼續食屎坑飯啦小粉黃

Source 呢

支持幫渣哥裝修

講真，贏咗啦咩？點解成版熱門咁多私鬥post既

私你老母究竟你知唔知渣狗衰乜

依家個社會戾氣咁重
做乜都有機會俾人屌㗎啦
不嬲都覺得問心無愧 做得幾多得幾多就夠

比啲時間我整合埋黃店原因source再放出去

我寧願成版係有關藍陣營的post

多謝先 不過 愛情係需要自己去爭取的
聽日去睇睇 有無早餐食先

撐 等你

聽日捕捉你

仲幫襯渣哥，港豬無得救

yesyes
幫襯公司同屋企附近嘅黃小店

好波

啫係邊幾間

新term

1）依家係屌緊佢搞假民主 一開始係冇董事票呢樣野 係全民公投

咁雷動係咪搞假民主
九東本身話跟民調之後就話班選民唔想投鳩達 叫人轉投快必喎
之後欖炒輸哂

不斷強調自己尊重民意聆聽意見 成個po講左幾次 拎撚曬光環

之前嘅post我都有講過
渣哥呢啲唔關黃唔黃事 係品德修養問題
黃唔係大晒 無品我就唔撚食

渣狗
陸陸
水門
光榮
新景園
let's jam

Hang機了

未贏

但渣狗不斷攻擊其他鋪
我想收佢皮，保護左其他鋪先。
可以嗎？

2）屌佢呢樣野就走去block人禁言 禁言佢做過好多次

雷動選民group admin 踢走哂傾投熱狗既人

留名等圖

泛登仔: 鬥渣哥唔計

未贏

但泛民不斷攻擊其他派別
我想收佢皮，保護左其他派別先。
可以嗎？

Ok，無睇渣哥有攻擊其他黃店post，而家知

大家互鬥先有進步

咁你開post屌泛民啦
入嚟做乜鳩呀？

門口個女職員幾靚 後生女來
蕭生幾好人 d員工成日傾計
老闆又唔理 好平民

有d扮晒高級既餐廳 員工傾計都係咁屌

睇黎要排下隊

其實話人分化pr 根本大部分就係藍屍五毛黎
睇佢地多數唔係p牌就空ac
不過唔排除真係有少量渣哥信徒

渣哥搞龍門搞足半年
又出書又上埋星島做訪問
最新屈埋人老強
又唔見你出嚟幫下口

你點可以漏左華爾登
20年7月仲係士多賣緊貨，用大陸鐵盒仲大大聲話比上面扣關話人地政治審查佢
國泰個香港人加油機師比人炒左成年啦阿姐

搞小圈子、賣屎坑飯 就越開越多

細黃店就頂唔順係咁執

班低能根本就唔係撐黃店，而係撐某幾間日日fb到叫春既出名黃店

岩嫁啦 食屎岩曬你地

任何連登帖文，只要見狗眼看人妻有份出現，你就知道，這個帖文必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

佢攻擊龍門
打左差唔多成年
仲有其他細鋪

睇完晒前因後果，你會想佢快手癌症翻發

渣狗陣營？

Agger
全部都冇思考能力

九龍灣有光榮時代唔撚食
食你呢啲中立店？

邊個POST佢當自已係大佬?
蘋果獨大又係咪做大佬?

Fd過打band

光榮都係渣狗軍

幫襯燒山同細鋪就算

比喻 冷靜d ok?

由龍門第一日行出嚟我淨係見到佢俾人屌都會做返好自己就算，係其他人做啲多餘嘅嘢

之前賣頭盔鎖匙扣嗰時好似比人踢爆過貴到唔合理，食人血饅頭
然後比人圍屌佢話市場明買明賣

狗眼看人妻係著名傻鳩

我好冷靜

你兩個都係狗字頭

真。做實事

屌你咩
搞到想改名

講黎都曬9氣啦 屎坑拎出黎都唔介意 洗撚曬腦咁

冷嘲熱諷龍門就係大佬
咁我咪係大佬

原來洗晒啲留言，唔怪得變返1400幾個留言

大把小店要幫手..

係就快

集思廣益 九龍灣撚黃店選擇

好多好食嘅小店架 自從經濟圈出現後只食黃店
(唔好唔記得除咗食野之外重有其他消費都要黃店優先

渣狗開火先

pish

冇既 gather埋其他出名黃店一齊冷嘲熱諷搞小圈子 又出書食人血饅頭搞分化 咁都唔叫大佬 啲渣狗係咪盲撚晒

P

我都想，但最憎有d所謂黃店攪風攪雨，呢d鋪頭可惡程度不下於藍店

渣哥係開頭都唔覺有幾撚勇

勇就勇在搞其他出名黃店同online 勇武囉

66: 本身冇諗過用傷者抽水
姐係最後諗完做埋啦

佢最勇咪比人搵到佢同謝振美有影相割蓆果陣
14年黃17年仲同振美影相然後笑龍門遲登記做選民區議會投唔到票

我都想講番你呢張圖

油尖狗區重案組第3隊主管李啟森表示，被捕的27歲男子為該分店前廚工，他上周離職，疑較早前因工作糾紛與受害人結怨遂行兇，強調事件不涉政見

乜原來連老細都唔知係工作糾紛?
做咩要扮到係俾中共搞咁姐?
前員工都唔知?

點解所有渣狗po都會由XX台變到去飲食台

你係客人定員工先

乜原來重有黃色經濟圈?
龍門都好似退埋喇喎
有得退黃圈咁之前係咪黃圈呢?

勇於搞鳩同行

A

客

咁佢對比一眾黃圈店, 佢一開始係企得好前

Push 呢個真

拿，呢個似屈佢多啲喎

屌自己人直情排頭位

屌渣狗就可以作fake news 帶風向

龍門自已出POST話唔好搞我D人喎
扮唔知係前員工呀?
扮俾中共搞呀?
定係前員工其實係中共既人呀?

大家做多步，食多啲小本黃店
申：小本黃店優先

仲要大家捧吹初選投本土，佢係咁幫泛民拉票

其實我唔小心抬高埋熱狗
熱狗對比飯民係好勇, 但其實都係聲大大ONLY

你張圖渣哥講
唔好乜都關黃色經濟圈事
唔好乜都關 = 關黃色經濟圈事
你中文拎U?

渣狗直情要收皮啦，仲有咁多黃豬留言支持，無眼睇。block 撚咗咁多人（包括我）實推到佢收皮

最緊要可以Post story

人渣

我又捕捉下你先

渣哥改名做國難餐廳啦不如

珍，唔係講咩都關智商事

回力鏢

唔洗同渣軍嘈啦
佢地到今日仲幫著滅聲既人
同藍絲一樣咁低賤

容不下異見聲音 直接抹殺

其實樓主都係叫大家幫襯其他黃店擴大黃色經濟圈姐
點解渣粉係都要拉龍門落水先安樂

其他店唔死 佢邊有雞執？
吼撚住人哋啲鋪位吖嘛

人渣哥係龍頭 自己做就得 人地做就唔得

仲有水門都係 唔好諗住可以過到骨

有冇圖？

18區任揀舖位

隨時可以用cctv反咬同路人 不了

好型呀

屈毛黨就唔係滅聲

人渣哥最大競爭對手

新光水陸華jam m2

好驚

跌曬眼鏡 應該唔會再幫襯渣哥

遲下算啦我都係奶返共，篤曬你地出嚟先

渣狗
生cancer

話唔定一早通知咗振美

我地係銅鑼灣食開屎果班咋 鍾意咪去其他黃店食屎

冇資格食佢d靚靚魚蛋
有咩資格出聲 一陣比人開cctv睇下我地個衰樣

ching ho ball

同肛榮一樣 真係有屎

幫襯黃小店

係有一齊賣書

so what呢？
一日大佬一世大佬咩
以為幫手賣書就會留手？
膳心小館夠有賣啦(早期)
而家勞資糾紛
一樣見到人西谷友留言
幫手推佢一腳

渣狗果然冇變 一樣咁心狠手辣

一定要幫襯黃圈
淨係skip渣家軍

屎家軍做法

其他黃店需要大家

就係識先笑9人囉
話佢公告一月間魚蛋檔光榮結業 都從未講過告急
串某d同路人扮死狗要上連登打廣告扮告急

發夢識得入面員工 不過佢話老闆好有信心捱得過

前得過比佢批鬥既龍門?

是班仆街根本懶得上網搵其他黃店 反正對佢地嚟講食黃店只係跟風埋堆嘅行為

琴日2點經過渣哥排成30個人
排咁長真心on9
你話排3-5組客都考慮下
又曬又熱排食渣哥

利申 食時代唔洗排

無講人渣哥係 "最前"

幫咗又點，我信大家一路以嚟都有幫，我都係一路相信龍門

唔係話唔俾互屌，只係屌少d，成個熱門都渣狗渣狗，主線任務沉撚哂

其他地方買既都係屎 因為佢形容手足都係食開屎

除非大家幫襯佢地$30香噴噴魚蛋

又係你

最重要大家堅持只吃黃店🙏🏻

所以人渣哥根本由頭到尾都係人渣
只係想做黃圈大佬 憎人富貴厭人窮
連企得前過佢既都批鬥 點樣算開頭好撚黃 好撚勇

連登縮影

話時話佢依架收左皮未？

呢個係底線

班人如果真係有心維持黃色經濟圈 就唔會食嚟食去只係明星KOL黃店 根本成班跟風埋堆食完po上ig嘅垃圾黃豬

連登定律愈反愈紅

留名等睇佢地集團上市集資

記者朋友 我係travel

小店優先

毛記49%

咁m2到底係咩立場？
埋堆渣狗？定真心戇鳩？

上左一半市

我講佢 自己本身開頭
唔係成場運動開頭
無講佢係企係最前

而家事後孔明當然可以屌佢開頭唔夠黃唔夠勇
但當時當刻根本無人質疑 (上年6月) , 甚至好多人吹捧

所以我咪話 "似" 熱狗 咁囉
熱狗開頭發跡咪一樣好多人吹捧

冇source都咁多正皮

咁就由得渣狗係後欄不斷傷害同路人
好野

條友應該答佢：我食開光榮

認同

*只幫襯冇咁好生意黃色小店

有冇諗過人渣就係想咁

一隻手拍唔響，大家心態企得夠穩，一百個渣哥都傷唔到同路人，更何況佢已食夠屎

總之邊間都好 都唔好只係集中懲罰一兩間

佢插左龍門成年咁濟。
受兩日就當無數？

清你都幾好數口

可能係 曲線想我地幫佢開post宣傳

今次開完 銅鑼灣新鋪 咪又搞個公投下一新店位置比我地投票囉

反正香港人鍾情投票民主制度

所有唔順佢意
一撚定係藍屍/搞事

堂食坐得耐、唔戴口罩吹水
都要被佢屈係藍屍
(雖然唔知單嘢真定假)
但我就第一次見咁撚高規格
堂食把口一定要咬/啜緊嘢
否則就要即刻上返罩

支持人渣哥 = 支持"黃"圈

原來你要計多少 你俾支共玩咗十幾廿年
制裁堆閪官就當無數？贏咗

清你都幾中意為同路人設想

好gay

除時cap你cctv個樣send俾振美手足

推呀！

人渣哥留返去做呢種黃色經濟圈龍頭啦

我女架

宜家都幫佢宣傳緊

其實唔係幾信藍絲廢佬會入去比渣哥逗身份證

入得去幫襯都係同路人

最大疑點係佢茶記d野真係好撚貴 廢佬冇著數點會入去食一杯奶茶坐全朝金拱門我就信

潮食閣本身想去 依家不了

呢d情況間間都有 係得人渣哥高調出post

我都想知呢個source係邊問左咁耐都未答過

荃灣有冇黃店告急？

佢快啲開新電話我想睇佢仆街
唔好以為幫襯你係老馮

你都幾撚戇鳩。
一係咁，你出黎俾我打到你鳩都爛。
你還手打返我一拳咁大把。
大家當無數好唔好

咁快割到粉碎

原來villa villa都有，sosad

想問下水陸渣呢三間野有咩實際嘅黃事跡？
有冇比佢地幫過嘅出黎解下畫, 唔洗講detail, 輕輕講下都得

明明影得唔錯 係都要加effect搞到咁柒
侮辱人地專業

幫緊你幫緊你

水 義賣幫台灣手足
陸，光時cash coupon係佢到都可以用
渣 好似請手足？ 定唔知捐左錢？
等其他人補充

1. 痴埋去人渣哥

接龍

2. 水門雞怒屌阿玉淋佢紅油 點知原來係攪錯 但冇道歉

全部都係做生意一定會做到嘅野？
計落如果連錢都冇捐嘅話, 憑乜野屌龍門冇付出, 佢地先好似零付出咁

支持人渣哥做人渣大台

捐錢
Fb ig叫春

佢地屌龍門係全方面嫁，偽黃人血難食呃手足開分店又要告急，五大缺點，缺一不可

exact7ly

醬即係乜

玩濕鳩鬥黃玩批鬥 一律不視為黃店
黃小店

支持渣狗即係支持共產主義

Let’s jam
香港仔分店難食到死

濕鳩渣哥

W

懷疑100毛 王宗堯係渣哥股東

Agree push

搵極都搵唔到 有冇圖？

Aaa

拉

認同

食其他黃店算撚數

話自己黃又批鬥黃果d

認同 推

批鬥龍門

蕭生個女都咁溝一陣蕭生考你4書5經難過考大學

難考過哈佛就真

唔好放過人渣哥

佳寶大陸野都係幾廿蚊一大袋
渣哥真係睇撚住你地黎劏

25蚊都好貴

正常出面食材賣緊1蚊件

薯條15蚊一大包

而家又有氣炸

係香港人先唔識自己煮

唔分 係黃都支持

唔好將渣哥同熱狗相提並論
熱狗起碼真係有去探手足

奀星都做到渣狗股東

周庭gphone收晒錢做宣傳

根本好多所謂黃店都係賤種 所以洗乜分黃藍咁食

成班傻仔而家先知大渣哥d野賣得貴?

唔好拉其他人落水啦

一定黃 藍我當見唔到

唉 好難做呀 揀乜都好似會益d仆街咁

字字珠璣

有圖就信 有圖就再超級仆街

推
btw，隔離見到

未必要錢既。
可能渣狗邀請人地去，想r光環遮

拉！渣哥好慘

果陣幫襯人渣哥覺貴 宜家覺

咪就係 唔好咁極端

黃小店 we trust

唔食藍店就緊架啦依家當然要食住其他黃店咁狙擊人血渣

推到罷食人渣

咁岩嘅
有人渣哥嘅地方 就會有我

都會有我

要平

本post絕唔係想批鬥人渣哥
只係想大家幫襯黃小店 同叫人渣哥唔好再鬥黃

分化撚都係一樣，成班係個post圍爐，慢慢就被邊緣化

Tui

渣哥係最初已經走出嚟認黃呢點，冇可能改變，值得尊重，當初都捐過唔少錢出嚟，我都信佢真係有捐過
不過最近自大又聯朋結黨去鬥黃，又假民主投票，又block人
從此唔食，大家各自修行，亦唔想去專登狙擊佢，睇住渣哥俾人屌，最開心應該係謝振中，呢樣係我最唔想見到

你有冇諗過龍門比渣家軍鬥個時謝振美仲開心
振美估唔到佢個卧底人渣比人爆左出嚟就真

又唔係屌人渣哥ga 係想佢收斂下 唔好再鬥黃 同搞咁多門面野 做下實事好d
又搞投票 投完點知又無撚用 搞黎做乜春呢
學下龍門做多啲實事好過

冇
我嗰時見到以著名黃店自居，喺度棒打落水狗，睇唔過眼都冇再撐過渣哥

比子彈對面紅媒做頭版，真係好撚勇.......
搵紅媒合作，你唔好搵埋CCTVB東張西望?

我可以搵我個fd蕭仔幫手

幫襯屋企附近嘅黃小店

gogogo

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

自己大減做宣傳拎晒光環
其實就割喉迫死小店

渣家軍出動

然後班渣粉就會話你分化鬥黃架啦
又話咩PR攪完龍門攪渣哥，佢地又唔諗下邊班人先係成日攪鳩龍門

理得佢哋
既然兩間都有死忠，咪俾佢哋自己食，我去黃小店，唔參與鬥黃但我繼續喺黃圈，冇衝突

啱呀，不過唔係兩間，係龍門對渣家軍本身光榮都間唔中有去，而家知同渣哥埋堆杯鳩龍門都好反感，而家真係搵d唔出名既小店食就算

不過自己個區食嚟食去都係個幾間

唔鐘意就停止幫襯佢

幫襯黃店次序：深黃小店>深黃連鎖店>淺黃店>中立店=渣家軍>藍紅黑店

推，渣家軍越嚟越仆街

人渣哥直頭係深藍

睇得出

見到大渣下午排哂長龍就嬲

饅頭渣

呼籲而家失業嘅手足
衝去人渣哥話俾同路人知
人渣哥係深藍

好簡單
肯交個場出黎做初選既會去
告急既都會去
呢班圍爐既，好似兩樣都冇，咁就唔去住囉....

又好

人渣哥唔希罕我地

人渣哥對付藍屍都冇搞龍門咁落力

人渣哥可以做藍店了

九龍灣返工嘅，可以去渣哥對面間時代食，都好抵食

好食

Agger push

支持小店

話我地係龍門請番黎嘅打手？
佢真係當自己無錯

佢地叫個「渣」字真係好貼切

小店

好好食

人渣哥又單單打打

專業鬥黃

狗改不了食屎

合理

狗改不了吃屎

又話換左人管理Facebook
睇黎都係左手交右手

出post表面話改
留言都係一鳩樣

一日都守唔到

渣哥唔知係咪有買fans,睇住佢個fb一路加人like佢

係咪撚幫襯肥渣